m記 足三兩冇咗

去親都一定點足三兩 點知今日去到先知取消咗

我當時就係咁既反應

係咪你果邊果間冇炸？

應該唔係 因為我見外賣app都取消咗

唔同架

唔同㗎

冇啦冇啦 人生冇曬意義啦

屌唔係掛

Double 足三兩已經無
普通足三兩都無埋

好行唔送 食過一次難食到嘔
而家多左分店有my signature餐

Molamola

至尊都冇埋

板燒都無左喇

下

以前成日外賣都係叫double足三兩

double足三両都無埋

好撚灰 最中意食

仆街唔撚係呀板燒係我至愛呀屌你老母賣撚咗俾大陸而家整鳩埋啲乜柒signature咁撚貴我駛撚食你麥當勞呀還我板燒呀

板燒都冇鳩埋

抄貴樓價算 水貨客算 普選冇埋都算 依加連想食個最鐘意既包都唔比

通常裝修完D鋪會無左。
舊鋪頭仲有得賣

唔撚係啊 算係健康好味之選

係 至尊、足三両同板雞都無左

得番脆腿最平

至尊都無埋

食完個口勁臭

食個big mac要$37 搵鬼食

老麥無曬老麥啲嘢，仲係咪老麥
至尊又取消 板燒都取消？
冇撚野啊

足三兩 板燒雞 至尊 全線下架
依家推出三款固定signature包係會長賣
而雞扒沙律既雞亦全線轉做有皮既板燒雞
因為清新田園烤雞都係有皮既板燒雞
所以連沙律都係用果隻雞
原有既板燒雞已經比人淘汰左
除非有好多人比意見想要返舊既包
應該會當推廣活動咁出返一排
未來都唔會有啲咩特別既推廣活動了
因為已經做撚死左m記班人啦

至尊係我仲做緊個陣，每晚收夜必食
自己去拎塊肉煎，菜芝士蕃茄青瓜洋蔥都係全新鮮。諗起都正

依嫁新個3樣，得個磨菇叫有睇題
安格斯牛喎⋯⋯足13g喎⋯⋯係咪呀

on9最鐘意食至尊

依家個3個係咩 賣緊幾錢

會唔會係出呢隻
好似叫signature angus beef乜乜乜
利申外國

麥香雞賣11蚊

FB好似就係宣傳緊呢款

至尊都好似冇撚埋

做乜撚野

安格斯聲稱130g未煎果陣 好似係
比起本身用果隻4:1肉 姐係大塊牛肉重10幾g
安格斯賣貴另外兩款2$
而定價係睇間舖既位置同埋成本去衡量
普遍都係35.8-37.8一個餐
呢啲冇乜點留意
個人覺得安格斯係幾正既
好似改厚左 肉汁多左
另外兩款食都唔敢食
因為小弟唔鍾意食菜

呢個我覺得ok既 有兩款芝士 個辣醬都好正，番兜左兩次
個餐差唔多5x港紙，但係個咪道同質素係值呢個價
不過如果係香港出我就唔敢保證

個盒幾靚既

其實之前個老麥個新老細支那佬已經好似話要搞啲Premium個包

屌呀 板燒g冇撚左？

板燒咁旗艦都無埋